愛會使人盲目 對於那隻不會生金蛋的雞 我是盲撐的

柒到咁既標題真係

樓主係隻蛋都唔識生既雞

今日生左粒

然後就降班了

樓主降班